GME 129 摸墮摸墮!!!!!!

.-.

幾時落番70

d大戶買800 call係咪on920k

有邊隻呀, 講黎聽下

你好撚weak呀 尖瘋

隔離CCIV笑到仆街

有冇可能落到55以下 想喺呢個價入返兩張

唔使開app
淨係睇吓有冇社工就知而家升定啲

希望麵神打救到我地啦

跳樓式

本身唔係得9k?

SC黎

LOL

今日到淡戶大戶要防守
仲打得幾辛苦
之前既霸氣去左邊呀

224%係上個禮拜 唔好再po

幾時上返200

越嚟越多

800 call 即係咩， 學下野🙇‍♂️

又係你牙 金鐘仔

點解？合併唔成功？

泥菩薩過江

其實有一個反彈位既, 就係9號份報告
雖然唔係最新最UPDATE
但都會知道個SI係升左定跌左
如果係升左, 加上依家價低, 好可能會吸引到另一班人入貨溝貨

利申: 希望華爾街班仆街快D仆街 預言埋RH CEO幾個月內被槍殺

識字嗎？

喂你應下人啦 你條死毒撚咁淆做咩姐

wallstreetbets香港💎🙌🚀

好友sh轉晒場啦
禁止淡狗內進

搞唔明

我想溝貨

9號報告其實算係最update架啦

有人short call MM接貨咋

出黎面對下啦尖瘋 係咪男人黎架 男人老狗成閪閪咁

但係呢幾日好難捱吖師傅

雖然走左
但願成功SS 各位執到大錢
我舊錢俾大鰐食左
都希望巴絲都逼到大鰐嘔返d出黎

琴日有1000張3百鎂金買入
30萬鎂金賭上800

而家一張42蚊
上星期五啲hyper果陣買一定貴到hihi

跌到咁仲買咁多

嘩好叻呀你 幾時發達？

頭先3毫子一張 佢唔一定要等到星期五到期架 呢兩日爆iv都有少少執 我自己都揸住幾張

佢收左皮未

丘吉爾資本報告說，潛在合併夥伴，Lucid Motors的SPAC之間進行了會談，“據消息人士說，這仍在繼續，儘管並沒有達成協議。”

唔敢面對

Short 定long

升到上800

有冇假社工過去勸人止蝕??

尖瘋！！！

但係數據係1月29
2月1~8號 會唔會變化太大 個價太低 好難知佢平左幾多

想問下邊度有得check short interest 比較可靠

社工衝入賭場
喃嚤佬式咁話再賭會輸身家
好斬手指戒賭，我要救得一個得一個
煩到賭鬼們走晒

最後社工自言自語話
間賭場正面咗好多
賭鬼想賭贏好邪教feel

long 星期五到期

個合併9up出嚟

個post變曬質
唔洗追得咁辛苦
淡淡咁鐘意睬場，快啲入曬黎啦

星期五SS上三萬
一張值3百萬

30萬鎂咪輸晒囉
呢到搵幾個大戶加埋都輸30萬鎂啦

SH!!!

有啲掛住換手率巴 有無人知佢去咗邊 好耐無見佢

尖瘋 男人老狗成塊閪咁 頭先又問人係咪好想比你打？
我可以教下你架

廢撚到佢

走啦 隔離波台需要你

走呀 一陣落50

即係話我玩膠姐

有就唔洗估啦
信自己SH

隔離post見過佢

果邊點同

佢冇尖峰咁仆街

俾佢反手出賣咗 仲好講

咁無膠彈入黎你又點有得玩喎

追住佢黎屌啦

覺得班社工似邪教多 D
人地賭錢關佢地撚事

無咩資格笑人
不過琴日有人9x放左話過隔離買CCIV回本，唔知而家點

大師兄歸位啦

淡淡快發力, 等住接貨

你依班人 係咩居心
有人short 800 call食果百幾鎂權金 就話係大戶買
仲好意思講咩SH 抗爭 霸權
真係狗都不如

上星期就係情緒高漲 fake 咗一大班人不問價追
而家隔咗咁耐 個個冷靜完諗清楚完就唔會入架啦

你咪狗黎囉 仲要係閪黎

屌你哋 攪走咗峰哥叫我點樣放
依家我都唔SH了 掛緊3萬

我掛住尖瘋多啲 條毒撚比人屌2下就話休息

琴日唔溝？

你喺度同啲狗都不如嘅人嘈好似仲折墮

啱啱有ching po左
自行fact check

根本果D就唔係真社工... 侮辱左社工

社工除左勸我唔好sh仲要勸我戒賭

砌首辦磨好晒成套件，GME 個價又未磨完，呢度啲陰陽怪氣又未磨完

溝左la.. 想淡淡沽低d再溝

上左水啦

佢同GME 今日個燈制一樣 好易著

800call 未平倉合約有20000張代表咩？

無一間信得過 9號先知

Robinhood Says Recurring Investments Included In GameStop, AMC Limits

風師兄晚安

重有一個利好消息係之前用RH既人慢慢已成功轉會
最快係今日到
聽日應該又有一班轉好
星期一應該大部份都轉會成功

咁實有人問RH解限買, 點解唔升?
琴日解限買100之後又限番1股, 重信佢咩

所以呢幾日購買力差左推唔郁都係合理既
不過就要留意番出貨量

笑死

有新淡友瘋狂狙撃

Ft限咗唔畀賣多過2000蚊咁狗，其他係咪一樣？

等我幫幫佢地

走呀!!!
隻馬

同尖瘋塊閪一樣

呢個finra架

你9嘅嗰個咪又係finra

咁你又留言做人咁辛苦做乜
自己冇買又陪人一齊睇SH
根本你自己都冇自信，日日Mon Po狗咁睇升定跌
升就串2句
跌就潛水
睇見你都覺得你人生好撚悶

真，不論好淡友，完全唔知嘈乜9

件都洗緊

無錯, 9號就會SI升定跌

點解無啦啦又會提早出左個short interest資料？ 唔係2月9號出咩。 牛牛直頭要2月15先有更新

今日唔限（碎股），係咪就執笠喇

sofi得5倍

Robinhood限買真係成件事嘅轉捩點
希望個CEO可以坐監
Market Manipulation

推

已經溝到唔想再溝

連跳2次ifc

今個禮拜有無機會上番300
有
無

唔限買我地唔洗咁慘

佢GME之前都係咁

風ching 邊到買模型多 想玩車模

車巴
快報牛

條仆街無存在感上黎博囉
老母比人屌得少囉

屌佢老母佢直頭落地獄啦要立即

原來電飯煲可以咁用長知識了

全部莫雷拉

二號截早出唔出奇 自己揀信唔信啦

tell RH to fuck himself

同求

但無咗巴打你同行

即刻換個黑人做ceo, 再捐錢支持BLM, 即刻冇罪

錢就收左人地，但唔比人控制自己d錢，痴線，如果佢一路唔比賣，咁佢咪玩撚晒

佢邊有老母

乸型尖瘋

屌掛住睇尖峰唔記得個市

車真心唔熟

鳩賭

不要人身攻擊

9號應該去邊度睇。有冇網址share?

條友好似29入cciv 仲未蝕

以下係gamma squeeze:
星期五晚 320 call期權到價
手持call約既人可能行使「用320蚊向 該合約發行人(即係做short call果方) 購入100股GME」既權利
而當時有7800張320 call約「未平倉」
即係發行呢7800張合約既莊家(唔一定係機構 可以係普通大户) 要為每一張合約平倉
即係每張合約都要買100股GME再以每股320既價錢賣比手持合約既人
而期權合約發行人(做short既莊家) 係必須要履行合約
言下之意 即係總共有 7800(張合約) x 100(每張合約一百股) = 780,000 股 會係之後既時間比合約發行人(做short既莊家) 係市場上買走用作交貨
同時 因為市場上股票流通量不足 而莊家必須要係限期前交貨 所以會搶貨 搶完既貨 就再進一步令市場上流通既股票更少
而780,000股 只係320呢個價既call期權 往後數仲有大量期權鏈唔同價位要平倉
所以gamma squeeze會將股價急速拉昇

以下係short squeeze:
瞭解short squeeze之前 你要明白沽空既玩法
沽空 即係將我「不擁有」既股票賣出
你亦可以理解做 將我「將來擁有」既股票賣出
沽空一般玩法係 構機向證券商「借」股票
借既數量係以 x張股票做單位 而非價值
而證券商未必需要真係擁有咁多股票
佢係可以將佢客户(即係你地)既股票借出去
你地既「股票收益計劃」其實就係做緊呢樣野
將你擁有既股票借出去 比呢d機構沽出
(就好似銀行借錢比人 其實係將你入落去既錢借出去 帳面你既錢仲係銀行 但實際你既錢已經被借出去一樣)
咁機構借完股票 就可以即時以市價放售換取金錢
例如當時GME值22蚊 佢借一萬股放出 就即時拎左22萬現金
咁有借 當然有還 還既方式就係
「係限期前係市場上買返咁多股返黎(以上面例子即係一萬股)」
所以假如股價跌到20蚊 咁佢以20蚊買返一萬股還比證劵商 咁佢係淨賺2萬蚊
但假如股票市價係升唔係跌呢？
假如升到30蚊 佢都要買 因為佢一定要還返股票比證劵商 所以佢就會以30蚊買一萬股去還
當中就淨蝕8萬蚊
你可能會問 佢可唔可以唔還？
可以 每遲一日 再按照借既股數相乘 去賠利息
而呢個利息將會係天價
而且賠利息都只係拖還股期限 佢最後始終都係要還
同時 市場上流通既股票已經比大家呢幾日不停吸不停吸
佢可以買既股票已經唔多 再加上佢地沽空率140%
佢都係幾乎要將市場上既股票全部買返黎先平到倉
所以！ 只要大家stronghold 個價就任我地定
機構仲要求我地手持股票既人放比佢地買

咪又係finra

咁撚勁 賭波馬都未撚贏過
無乜橫財運

呢個係事實
想嚇鳩人點知自己比人屌返轉頭

所以答唔到sofi最盡係幾多

我係c打都知係聲波嗰啲機啦

轉左去玩大麻股

睇完LAWRENCE介紹 點樣砌 我都想試試

佢最近又有咩偉論

咪洗眼鏡個啲

現實住劏房對住四面牆無錢無朋友
要係連登扮分析屍刷存在感
你啊尖瘋

收到師兄！！！

比人追住黎屌唔敢面對

大戶掃咁多CALL 係咪部署緊

牛牛睇到

福利岩唔岩 起碼夠平

你而家是咪喺度串我

其實咩叫碎股已經一股一股買

唔洗特登睇，要拉升=空頭未平倉=坐係到等運到

Sndl?

D社工去哂邊？仲唔去隔離救人屌
係喎！block9哂睇唔到佢哋喎

好冇service先

尖蛇要休息先

acb

電飯煲

以為入咗TSM

RH要0.X 咁買，但有碎股係有限額

好明顯啦電飯煲真係笑咗

都幾似

你又屌到條傻閪潛左水

星期五啲call係咪要今日平？定再之後

你當佢係玩具界既澳牛

佢坐監都冇幫助

咪又係一個大集入面既棄子

原來有得咁碎

好笑

我以後係邊個post見到佢我都會追住條金鐘仔屌

記得巴打你，仲有無hold緊

RH係咪諗住拖到慢慢平哂先解禁？
如果係咁其實冇得玩
美國嗰邊有冇得告佢/做啲野？

利申SH，all or nothing

無呀，我係覺得你比歡樂我，氹到我笑

依個post好多歡樂

入到去拎起就要埋單 每人限5分鐘時間

基金入場就無問題

好似得RH可以買碎股
其實好似香港供股咁，但佢哋係每日都做到T，香港唔係

咁睇痴線佬好睇過個市

我第一眼睇都以為係電飯煲

其實佢告都預佢幾個月
同咪到時單野都完左啦
虧既又咪係散戶, 只不過係出左淡氣

基金入場就真係有轉機啦

見有人講過話還少少先，再用果少少重覆還，技術上係唔係唔可能？

真
之前見到文章評論見有人話因為卷商怕攬炒埋佢哋所以先限制
但限到咁肉酸真係

咁其實便啲wall s fd幫佢一齊陰啲陰啲入都得？

GME 轉營網上平台
之前已經有估值去到 $60
再加上今次事件，GME 全球知名度暴升
有基金入場有咩出奇

淡友仲有幾多子彈可以打
之前出棍打散戶咪好威威既，做咩今日無晒力呀

氹到女仔笑已經係成功踏出咗第一步

我都砌緊模型第二隻mg巴巴托斯

今日無得沽 全部都係現貨 拋曬就無 準備ss

做左呢個台cd rom咁耐我都係第一次見有人走出黎勸人走上星期五守320果陣想同大家研究下如果closing 冇320照OTM Exercise near price call會唔會造到squeeze （理論上MM唔會keep OTM hedged)。點知第一個覆我既就係尖鋒叫我唔好累死人，屌，研究下啫屌你老母。事後我睇翻我覺得你連option係點玩都唔識，食撚屎啦

幫佢：收益固定，仲係競爭對手
加隻腳：佢仆街死撚硬

你想點揀？

謝謝。
您在 lihkg 向 大埔痴線佬 購買了商品。

訂單號碼： GPA.3311-1610-2150-44531
訂單日期： 2021年02月04日 上午00:30:45 [GMT+8]
商品 價格
歡樂 x 3s HK$20.00
稅額: HK$0.00
總數: HK$20.00
獎勵：凡購買上述產品，即可獲 Google Play 贈送價值港幣 $15 的即時優惠 -HK$15.00

另外T+2嗰度係今日前要找 / 罰息
定聽日先死線？

我用改件整左第一形態，未有心情噴

佢已經俾人屌到走

今日開始要比利息 星期一要找

仲hold 緊啊!!!
妳呢?

尖瘋係咪死左? 等緊佢賣笑

唔係可以比息拖到T+6咩

無可能行權啦...

佢話LC會輸突
好叻叻架

自己google下個226.42就知
6 days ago 就己經有依個網頁同埋寫住依個數字架啦
Fake news 拎出黎炒

條撚樣男人老狗成塊閪咁

其實佢好似就係換手巴
應該好快又換個名再出山

女人要呃個男人真係好易

我入得場就緊就自己贏輸都想佢仆街死
不過唔知佢有冇真朋友啦，講就競爭對手，其實咪又係一個利益集團

我都覺...320行權帳面即輸wo..

屌好好笑

78萬股就收埋啦
今日都trade 咗2000萬股啦
多多都有得還比你呀

一日幾千萬美金

Copy底佢id

冇左？

所以GME事件都好大衝擊
原來散戶都可以咁大力量
贏唔贏又另一回事
原來可以靠股價逆推 靠資金吸引投資者起死回生
原來自由市場唔自由

個升勢即刻斷撚咗
本來氣勢如虹

馬嬲仔做戲 實好睇㗎

好易呃, 有無C帶走我

你無改錯名愛了

真, 條友真係廢膠, 真係唔知係on9定係打手

RH單野重大衝擊啦
都未聽過買貨會有限制既
屌佢老母立即落地獄呀

條友真係煩膠

最後嗰句係重點
依件事真係動物農莊
Some Animals Are More Equal Than Others

尖瘋好幸福

本來琴晚有可能上番100尾我覺得
估唔到佢做出面立即禁

#203 dllm 原來呃9我

嘩原來唔係尖瘋

Guys. SHow them the real :diamondhands: , we're all making losses, if u're a paperhand then payout now and stop care about GME for good. Listen to mark cubans advice - Patience.
anyone saying he might short us, whats his gains? He looses money everyday we're over his short positions. So this is nonsense. Please Patience and no Panic + Selling. Let them short us as much as they want. In the end they have to buy shares at our given Prices!

會員#196721 尖瘋
出黎面對！係咪男人黎架 咁就縮返入老母個閪入面？

真... 出術真pk

咁之前嘅計劃咪無效？

Rg 自護？

機動武者大鋼

SH

伙計們 如何將它們變成真正的鑽石手：，我們都在虧損，如果您是紙手，則現在付款，並永遠停止對GME的關心。 聽聽馬克古巴人的建議-耐心。
有人說他可能做空我們，他有什麼收穫？ 我們每天都在空頭倉位上，他會放空資金。 所以這是胡說八道。 請耐心，不要驚慌+出售。 讓他們盡可能地讓我們做空。 最後，他們必須以我們給定的價格購買股票！

有風險而加設限制可以係合理
但限都係限孖展嗰啲啦
現金明明係我㗎

尖瘋！同我出嚟！！！

點解支牛最低買入價係55？

真心

咁多個名 又戰神渣古 又自護

想知佢係咪舊登10幾年前波神post果個同名柒頭
如果係就好笑

你老母一撚樣嘅

巴打你個名

如果過左break even咪行權第2波打擊
但帳面輸緊係唔行權啦

唔好再畀假希望我啦唉 冇一次成功 19年香港 美國大選 到宜家gme

叫完春 繼續sh

有。
改左名
wallstreetbets香港💎🙌🚀

都話連登無c打又唔信

尖瘋 別名：淆底獸

發生咩事?

一早block咗條友，原因不明

點解大家仲咁有信心？
利申：仍然持有緊

其實我唔明, 全美國咁多大戶, 點解一、兩間就可以操縱到一模一樣? 抑或係咁多大戶全部夾埋? 如果唔係點解唔同既股全部都一樣pattern?

long call時同時short sell有冇可能
之後行權入貨平返short sell個倉
玩死冇hedge嗰班
純9up

同問

係度係咁煩扮社工
問人係咪好想比佢打
比人屌完又粒水

週五又週五 週五何其多
蝕撚曬啲錢 最後得幾多

幾時高過post既數字？

問題係個價上唔到
根本唔會行權
所以 宜家有咩可能推到個價上去

又有傻淡

典解牙我真的很傷心牙

因為開心

真, 每次我地覺得岩既事, 都係失敗收場, 香港, trump, GME...
今次睇來都一樣 (希望燈啦.... 到時慢慢bin 我啦)

佢唔係呢兩日要找數咩

等9號睇short interest report

感覺有啲機 好似有人守90
Set左90入

可能瘋哥瞓覺了
佢由朝到晚都係到教化我地
辛苦了

c打, 成日見到你, hold緊幾多貨呀? 同路人

唯一希望係rh啲人轉曬會

尖峰條友係煩膠

係,我成日諗,90呢個價下面去到60都係30水位,但往上起碼幾倍,點解要依家走?

yolo博盡無悔

其實d 鬼佬真係買好多下

22億成交其實仲好高
不過我記得上個禮拜好似200幾億

散戶今次走上檯面
但點勁都會輸比出埋 cheat 既正規軍

明顯後面有人操緊盤
呢條友勁熟金融
知道 HF 會點反應
亦知道點 trigger 基金買貨
咩時候放消息

淡友一步步走緊入圈套

聽日再屌

好多原因:
1) 如果對家贏緊, 譬如已經平左, 根本唔需要出術, 唔需要禁買
2) 上星期320大戰, 好多大戶都有落場係我地呢邊, 我諗佢地都分析過
3) 唔太相信佢地咁多平到
4) PR打手多到好可疑

呢單野幾時先完？
上星期又話星期五
宜家又今個星期五
感覺不斷延期

又話到期一定要平倉既？
究竟有冇確實日期
我比個期限自己走都好
宜家每日無了期咁等
好折磨

唉屌 掛咗110，走到走 走唔到SH

因為唔服輸

我都想知⋯ 真係好有決心

屌老母,賠利息天價咁炒上30000唔係天價咩
成萬億市值你搵蘋果同MS找數啦,人地加埋都係幾千億現金

要問返包皮風先知

一上水即屌

即係話ss無可能
得返gs有啲可能

好波 穩定軍心

等埋發叔先

利申
Strong Hole緊
7X股
大不了用TSLA補返打個和 Super

尖鋒呢 你老母臭化閪

上星期1個鐘都唔夠就100億

唔郁好悶

轉會要幾耐先
計工作天 都死得
再講 美國人作風都唔係快
再考慮埋 新broker負荷唔到 開會申請 或 本來就係rh 一夥拖慢黎做
今日已經星期三 得返兩日

再講 rh當中 仲要再分散左力量
有人懶 嫌唔夠平 唔願轉倉
有人轉倉 入會時間不一
谷唔到一波 都係比hf 食左個wave

我係TSLA等你們

90蚊俾你博到上120都升30%

最重要一點：喊完隻股又唔會升

320大戰覺得大戶仲喺度, 同埋就算要走都唔係90

屌你老未 真係要Jump

限期=下星期五

5個工作天好似
同咪頭果日RH有彈error唔比人轉

gs 過咗啦

風師兄個陣好似無玩波神財經post
個陣有條友同名又係咁煩成日係度社工教師上身
仲要特別鐘意講option
講左幾日又係比post入面既人撚走左就收左皮

瘋哥份工遲到應該會扣糧

一早話左星期五唔係end game
佢係一定要平
一日唔平一日都罰緊息

應該係gs無可能 ss仲有

就頂唔住

如果有心SH我諗要16號
等佢正式要交番咁多股票出黎

我覺得依家都係鬥拖

辛苦曬各位追擊手

唔上300都唔會有幾多人走到啦
咁多人高位入

均價438@75, 140放左再95入增持至104股
算拉返自己近少少家鄉

無錯
有心SH既真係比耐性

今日扑咗未

救命 我好想打死自己條女
走咗點解要返嚟

留意其他股算啦，依家我擺係度留紀念算

um

rh 出術唔比你轉走 加上五日 轉得黎都

無貨就走啦

我就嚟扑暈自己 佢自己入返 就拍囉柚就要我睇

正式黎講大軍下星期一先到位

set左420.69 🖐🧊

巴打會唔會射落我戶口算

係囉, 320果時入果D大戶, 其實應該未走, right?

今晚Gme變左正股

屌你 12@286

一開始就講ss係持久戰
係上星期爆升先一大班人以為係一兩日就完事

加油

好彩平手走到

扑暈自己算啦

上星期到左啦sor你遲到

我都想

去大大力懲罰佢啦聽日再番黎探我地

唔會發生，隨時走得，單野已經散左band

其實今日90-95我覺得有大戶守住左
淡淡好多次偷襲都比人秒掃左

又黎到新既一日， 繼續SH 🚀🚀🚀🚀🚀

幾錢入呀

個日盤後已經走左啦

但今個星期 對方已經不斷減緊壓

下星期一 只可以係埋伏九號出report後既事

咁即係首先要賭贏 9號份野？

d call 唔係上星期五已經行左權咩？

割包皮？

有冇利好消息俾我j下呀

我set左72

我賺返嚟佢又同我一下all in 晒

同埋依家雙位數唔入 唔通爆到百幾二百幾先入咩

320? 你賭人地冇貨?人地有你咪硬食200幾蚊差價,屌老母真係

無咩好睇去扑野好過

今個星期完全感覺唔到有大戶😭

都未到星期五

on9

我個人覺得係啦
但前題散戶要夠齊心頂到9號

如果9號SI係升既, 我諗又可以玩多2個星期
如果跌既即係佢地偷偷地平左d, 咁SS機會就唔大

我唔是風ching

沽空左
佢地做對沖

即係聽日又跌到仆街

但依家咁平佢已經可以買貨平倉 谷爆既壓力細好多？
但我唔識計條數佢利息點計

咁你走啦 仲留係到做咩呀

$96 加埋最後一注 ，均價 $142
跌到零就算撚數

又9 又12又16
仲有幾多日endgame

我都覺

有遠見

沖涼訓 大家晚安

上星期明明3xx跌到1xx都無人
今個星期都係跌到7x姐又識驚

低位買上嚟果啲 買Short call 320
上星期五入價
貨都唔駛散 直接有人接火棒

我依加日日都掛返350就算

娶了娶了

SH緊，入左tg未？
黎到好多淡友

咁長唔是jj係咩

無實際邊日，睇對方面對沽空產生既利息壓力大，定係需要平倉壓力大。

放左啲正股入gme
依家啲正股火箭晒
該如何自處

要頂上$120 到九號都mission impossible咁款

冇大戶 基金入場 其實真係冇得頂架喎

佢輸晒d錢咪姐係我養佢？

認真，散戶唔只要SH
係要同機械人鬥搶呀
等佢交換數量途中愈交愈少
只係叫人SH無用架

絲打好Chur

其實wsb 一早講左可能會玩一段時間，1-2個月之類，上星五係有可能會有gamma squeeze但唔係end game.
仲有一早有人開左exit strategy. 叫人幾百蚊走，如果承擔唔到風險，唔係叫人盲目SH

拿有錢

要睇情況呀
如果佢搵到人借錢頂住個息咪要拉長囉
所以一開始已經講緊量力而為
未必係三兩日搞閃電戰

如果上星期四無事 可能今日已經Fat Fat
點知咁多情況發生

咁早？又話幾個鐘
btw晚安

好多人重係RH轉緊會呀
正式轉哂應該下星期一先齊人

睇到都覺得尷尬

吓？ 個日盤後跌加成交量極低，走咗？

你打錯字？指佢地飲酒 酒咗？

入左, 你tg咩名呀?

咁就長你是咪未見過大蛇小便

會唔會係職業病

但其實散户無人再就放 個價唔會跌落去
好似vcp咁

磨得耐，價位同前排差咁遠係會令人震嘅

試當真都出片講

晚安 goodnight kiss

屌啦星 我幫佢用15K成本賺撚咗15K 佢幫我倒輸

所以限買咪玩撚死左

依個就係唔知

黎明就到

點解咁耐
香港開個AC都係兩日

是千祈唔好放佢出嚟畀我哋
SH her plz

我覺得呢啲理由真係多咗

利申跌緊幾雞

你又尷咩尬

sofi分分鐘要成個月

330@10

做咩放藍youtuber上嚟？

事實係轉會要等5個工作天, 而最肯買既都係果班人

而家個個轉錢，我都想關左個ib 轉錢，ib 個客服日日爆到打唔通

咪同佢鬥長命
就算利息低左都係要息
SH 正股就無時間成本

佢就不嬲SH緊
係蠢咗d同硬件差少少
其餘都好完美 唔賣得

邊度有得睇是咪有直播
比我見識下

係...其他升好多
一早cover晒gme既損失
SH個心都無咁慌

轉會要5日

絲打今晚可摸耳同我講早抖

巴打你都係睇下中醫好

仲會唔會有大棍 想入貨

Sofi又死？

美股 ACH 射倉大約要一個星期

屌

diamond JJ SH her!!!

sh to the kid

同你講都晒氣, 鬼唔知阿媽係女人, 依家已經~$90, 果200差價已經係既往成本啦嘛?

問題係我放左啲嚟入gme

以我理解
本身如果上個禮拜個價一路升升到大戶short貨個保證金唔夠頂，咁就可以夾爆佢
但依家個價咁平，佢根本可以一路拖
最多交息無限咁拖落去
加埋佢可以naked short，入埋個list成個月sec都冇理過
其實仲可以點？

Btc eth 生性救返少少

我唔肯定，但似係

開始V彈

我可以提供軟體升級服務$20 only

唔係呀，有高登電台嘛

口裡說不
nite nite

12/2？

依家唯一可以做就係磨
我哋無利息 但其實磨到report出我地都見真章
如果平左倉 我地會drop to zero

不過反正依家得返三份一我寧願當買六合彩

D煩膠真係好撚廢, 唔玩就走啦, 佢地仲係到嘈嘈嘈

網上 login 我可以提晒出黎喎
剩返幾舊水比月費

同路人, 撐住

好黑暗

幾點先

想知 唔識答

你係咪豪哥

散戶合成獸即刻貨like

我仲未決定
但今晚應該唔會開gme 130了
手足到時自己開

試下沽空佢就爆升

一路留意大單出入同轉手率，
早兩日大跌個轉手率好高，呢兩日基本上已經係電腦盤多，頭先一睇到一點都仲係55% turnover ，完全好似唔識郁咁、似乎啲盤hold得七七八八

個時我同無敵神駒玩高登電台，有條友叫尖鋒同奶神、金妮個堆一伙埋，睇講野似同一人

悶到取消關注算

btw講定先都得
我訓之前拎返出黎睇

等
等一個全世界都會入貨既誘因

其實可以拖，最多罰息
就算依家仲係120%short rate都唔係全部一次過到期
俾佢落到去70%short都唔掂

會員#196721 尖瘋：媽咪呀點解我上到連登都要比人屌 嗚嗚嗚

唔玩啦
俾番D錢我呀

所以應該都冇咩人真係放貨畀佢 (無論佢平晒未)
如果如果未平晒, 佢根本就唔夠貨

一心諗住炒妖股，搞搞下好似轉形有機，變撚埋價值投資屌你個閪

每次都係被班所謂好理性嘅人估啱

真…好彩其他日日升2-3%
頂住GME插水
希望GME生性啦

淡淡1點就唔見曬無人推po

敗登當選

都少左好多人

依到都推得好慢

唔緊要, 我相信再黑暗既現實, 終究都會有美好既一日

但只要佢一路利疊利咁樣keep住沽同買
其實都好難？

有無咁毒

rh一日仲係限買個價都好難上

價值投資

老散一禁買就收晒皮
唔搵班價投撚頂住真係散晒架喇
隊友唔會嫌多既

兩三蚊磨幾粒鐘
好悶啊

Same
講琴似層層咁

希望最黑暗嘅時候已經過去

誘老母咩仲誘因,本來垃圾股而家咁先唔正常
係番到3,40水平先回復正常仲要炒起佢
泡沫既野一次就算啦對政府黎講都絕唔想有呢d野出現
佢最想你地玩d完回復平靜

一點貝c主場

直頭覺得不如放佢三五七年都冇所謂

反而amc上到10$ 有可能gs

喔，真係用放大鏡都睇唔到

呢啲股 跌完一世都唔會上得返去

得罪講句 最黑暗既xx 呢啲咪信

由泛民時代仲聽唔夠咩
越講 下次一有事發生 意志越差

我有nitenie

又話瞓，呃鳩我

睇到我就瞓著

我地成班傻散比大戶套住左咁

只開過IB同Firstrade

一日未死一日都未完場

男人就係咁

即係而家等九號出report
SI%跌就收皮
比個限期了斷自己

Bb nakd都起飛 幾時到gme

刷牙ing

Errr 唔識
不過我諗 佢可以繼續short嚟賺息？

上未呀

其實已經玩完

如果拜登政府係有留意既
佢要做既係你地大戶自己拆掂佢
而唔係想見到隻垃圾炒上30000
最終都係會番20既股炒上30000
拜登岩岩上台比份咁既禮物佢呀
快d正常收皮啦

幾個盤都copy 緊 gme amc nok

今次GameStop間野一戰成名
希望個CEO生生性性把握機遇

I really like the stock

都等左咁耐 SH到底 一係drop to zero 一係To the moon

ib都得

小心電話跌落廁所啦

負乜撚嘢評

又話OT，原來去咗買球拍

堅持咗好多好多次 可唔可以畀我成一次

邊有男人信得過

認真,叫名人出聲,將事件熱度再提高

小心升番上去 佢晚晚皮鞭蠟燭你

圍爐吹下水啦

妹撚到

其實好可能都係水鳩班價投
比個希望佢地入貨做隊友
只要頂到 SS 大家分錢散水
仲轉唔轉型 WFC

咁真係唔怪得人派帽囉

[deleted]

屌 我聽完唔知邊度吹話GME會引發股Joy都過左黎

佢唔係14蚊call咩？

我好開通，even 唔介意人派帽

冇咁做過污糟邋遢

nakd jm9

軟件 搞唔掂

應該得
慢慢磨咋嘛 佢大把人幫佢計晒數
磨到你散戶唔再有耐性為止
而家咁睇 星期五都無意思
因為你睇到星期五到期嘅低價call都無乜

等於玩撚完
但我估如果沽空率真係有140%或以上 應該都上到120

好彩我係男仔

我低位放sndl 同nakd入gme
點知放完個日就上$1

圍爐吹水不如集體刷牙瞓覺？
你都刷好啦？

有冇女SH我呀

rh買得返

聽日7點起身

興奮咗下以為買到gme

Sndl6 0.4揸到上星期一in gme
呢家

即將起飛?

咁快啲瞓啦

仲妹緊唔好比希望我開app

光陰不會往後退

諗多咗

跌撚咗2日一開app見到綠色已經痛哭流涕

咁姐係點都無得救喎你咁分析

上返200先叫醒我啦

妹緊 彈下彈下

依加扑暈自己

今日見到戶口today p/l係綠色即刻開心晒

本身就係價值投資黎

DFV都係用基本面說服大家去ss
gme同其實幾隻唔同係佢前境本身就好睇好
trigger point都係管理層換人

同埋reddit睇到Bloomberg Terminal入面大機構襯低入股sh long side係想個價keep住低入貨

long term play黎 最少對50以下成本既人黎講係好抵屌，一開頭ss前個gameplan都係squeeze到／走唔切都可以坐上去

上呀

比d耐性
DFV 19年己經入場，連登仔上星期先開post
空軍每日都要比利息，要等佢地爆倉先

尖瘋收皮先定係SS先

100

已經有total loss既準備
低要求到見到綠字都好開心

講緊20蚊前wsb既dd係咁講

成股美股隻隻都綠災佢老味

隻野2.5插落黎架

邊到有飛

次次平小小倉就一堆人賣 點升上去咁玩法真係平完大部分都唔會升

仆直

眼訓..訓仙
貝c早抖

原來IB都得！未試過

好似支牛張圖咁
當坐貨既人開始講睇長遠

係
除非再一次齊心夾股價上去逼佢強制平倉
呢個睇個勢無可能啦

但可以做下day trade 逢低買 因為沽空機構過一段時間會補一補又推一推 但佢同樣又會壓一壓 再補一補 慢慢㩒低股價
應該係咁？
跟著就會今日高位明日低位

飛條撚咩 唉

AMC BB NAKD 全部生性過佢

total loss 點綠字

總之SH 集氣！！！

訓覺
大家加油

簡單啲講，就係斯德哥爾摩

唔好咁啦 係咪冇瞓覺 開始有幻覺？

晚安汪巴

今日唔知聽日事
心態決定境界

我勸你早點歸去

我而家當左total loss之後
一見到佢轉綠就覺得佢好叻仔好生性

如果係我唔介意啊 晚晚都得

貝絲早抖

到時你鞭我都得

今日咁睇，我直頭當佢爆升股

已經好無信念
消磨意志

可以唔好上下落落?
掛緊70

覺得自己好撚賤
升個幾蚊開心過閪

100蚊有4500張未平倉call，入價下星期要食棍45萬股既gamma squeeze，空軍老閪都守100以下

唔好睇 做自己野

再70 你都唔好買啦

隔離amc陰升緊 兩邊條線終於唔同

gn

諗返以前做兵！！！收個whatsapp 都開心到喊！！！

唉 覺得自己係零
今次真係學到野下次要回左本先

錢同埋模型先唔會出賣人

支牛見到

好事黎，一樣姐係機構操盤

DFV? 唔明

差唔多 個閪嘴唔知做咩係咁笑
好似發左達咁

上星期320樓下嗰d呢

屌

佢咁樣買入策略真係好戇鳩

真係唔洗d淡友咁擔心我輸錢喎，做咩呀，好驚人地輸錢想提醒下大家？

反正都係SH，大家早d休息

點解

係5萬股average at 14

檔案太大so sad

屌唔啦 一陣變高位溝到時真係allined

入得嚟就係信念等SS
冇人知而家確實幾%SI ratio
淨係知空頭唔夠貨就平唔到倉
幾大都SH
利申 2@400

ME溝溝佢 買到平100 算

2

點解上星期個320今個星期完全無作用

今個星期過咗三日

點解會跌 認真問
d大戶20K 800 call 仲要越來越多 會唔會知內部消息？

即係點？ T+2 左啦喎

真

t+6

兩日內交易十次 注碼又求鳩其 陣間再跌有冇得溝 利申 前400高追帥

？

係，我老母都會笑鳩我滿面春色

400@2

俾人水撚左

好似得80 萬股要平

希望係啦

巴打我覺得你思路好清晰

依家個價低左咁多

400@2 定2@400。差好遠喎

同我做朋友都係

可以交保證金同息 最盡t+6 （下星期二
同埋個日交易所好似公佈正式si數字

一係就ss 一係就drop to zero算啦
而家唔上唔落咁想點呀
比番啲錢我我唔想玩啦

我350 買左50股 仲Strong hold緊

屌你
每個星期5都有CALL到期
要等到2046咩
到時撚洗SS,個陣股價都幾千蚊

我都係 不過遇toral loss

升ARRRRRR

無力啦 sh 算啦

理論上 要死既 早幾晚已經直接人踩人 而家落極都落唔到去係實有原因

身邊識既朋友暫時都係SH

500唔走 70唔走 唔通而家走

50@112.53

上到370都無走，依家直情放係度等ss

感覺少左好多戰友

仲有冇機會升

佢每次都搵理由叫大家SH ....鬼鬼地

升幾蚊

唔Gel 頭！食個麵先！

今次真爆上

上Reddit

我仲係度
SH

比尖瘋搞走左啦 咁多人扮社工

sh 💎🙌🏻🚀

Gelgel佢先

爆上幾蚊

純粹太多人9 up，個日盤後走咗咁荒謬都up得出

買盤終於多個賣盤

300大關見 其實依家係少左美國一班戰友姐
到佢地全面進場既時候

Sh!!!!!

上返150都好呀

重上100

佢地係入唔到場

感覺如果9號公報short interest 仲係過100%應該會大升
否則繼續SH

🚀🚀🚀🚀🚀

AMC仲生性

仲邊有動力ss
幾on9 short side先仲未平曬倉
long side比人查到好多買單 但係根本冇意欲夾高個價
反而係建倉

散戶又冇得買

仲有無人SH？？

140@6
本身唔係多，與其蝕兩舊水放，我寧願睇埋結局先

屌我之前睇個youtube片講gamma squeeze
話係ss之機構唔夠賠 卷商再賠個下先叫gs
睇完巴打呢個清楚好多

大家已經入咗sh模式，洗乜講咁多嘢呢

21股236 SH咗啱啱一星期

穿不了的100

Mon住個價妹到我個人都好down

純粹係呢到太多淡友費事上黎啫

啱呀
SH中

Exact7ly

Set完價訓

20@213 一星期

唔好睇 唔會點上

升咗10%都叻仔㗎啦

戰況冇咩update
大家都SH mode

美國係咪仲限買緊？

咪係，都係等佢有大上先出嚟

感覺100蚊比空軍頂住左
見到幾次整數

快啲跌多啲比我入啦

走左 大家保重希望你地贏多d 贏埋我個份

少左人只係跌到無野好講 繼續sh

98股sh緊 睇都廢事睇 空軍平倉叫我

再跌你都唔應該買，妹下妹下，直頭買左0005 咁

係 rb只可買碎股

唔限點會妹到咁

賺少少 走晒

唔禁買先叫我

繼續sh

mon住自己個sell order有冇俾人cancel好過啦
到價自然放，mon住曬時間
炒下其他股先啦

其實tg group有600幾人online 緊吹水

每日一開市都掛左單啦
今晚睇佢99 100來回好幾次
個心好攰

有無link入

之前太多打手假膠喇，仲係度嘅

又有返士氣

100蚊壓力咁大

就係佢到今日妹下妹下先應該買
星期一 二都冇人踩人

溝左少少貨，一齊SH到佢爆

呢幾日都走勢都係差唔多
未有咩特別消息
所以無跟好貼
尤其呢度一堆淡膠

利申SH緊

你all-in左？

似死守100喎

佢賺緊wo 10%

你蝕wo

ok 3 minute warning 3 minute warning

discord 話2點一人一股

半夜無咁多淡友

無all in晒 不過都重倉
好後悔

唔明

唔留返星期5先打？

兩點一人買一股

週三早盤，GME跌幅超過11%，但在隨後不久便扭虧一盈。在該公司宣布三位新高管的任命後，該股大幅走高，但到目前僅上漲了3%。該公司任命有20年行業經驗、亞馬遜雲服務(AWS)的工程主管馬特·弗朗西斯（Matt Francis）為新設立的首席技術官，於2月15日生效。此外，該公司聘請凱利·杜爾金(Kelli Durkin)擔任客戶服務高級副總裁，喬希·克魯格(Josh Krueger)擔任執行副總裁，

老實講，美國限買 係我覺得成件事未完嘅主因
如果對面平晒倉，真係理撚得你班散戶點玩

原來呢個先係今日跌唔落去升嘅原因
班人仲以為係SS

拯救山頂手足

一小時後見證時刻

調整下心態
出去炒下tsla放鬆下

變價值投資？

對面壓得勁到

你望下宜家幾點 個個去set好價訓覺啦

共勉之
希望挨到落去

好似講緊amc?

amazon for gaming

agger

Amc真係標左上去
係咪轉晒場

應該係
除非唔係
請咗Amazon前高管
可能做到第二個Amazon呢

又真係有

轉啦屌，amc今日強勢好多，gme比人壓住100

E-commerce maybe

係妹得太耐，無咗上星期嗰種刺激，難捱咗，所以少咗人mon 實姐，我仲SH緊，仲有好多人SH緊

牛牛睇返黎

講起amzn就嬲
妹到hold撚住我D錢

又話杯麵論

$游戲驛站()$
$遊戲驛站()$
800 call期權 2w，其餘加起來超過40w，換算成4000w股，股價破800就基本要全部收購曬所有股票，明顯現在有大户在攬籌，當前看，有三分之一，散户三分一，剩餘三分一在空家，假如股價到800，只需要最多800*1500w等於120億，如果空方低價賣，成本更低，之後put行權，直接賺回來。股價就不止800了。這個生意有得搞。

我屌AMC真係推到上去

啱啱有個入4000股

gme都郁

真。依家都已經唔會mon 住個價。mon 其他股好過。佢ss 既時候就會知

即時清楚好多

google stadia都做唔住要炒人
同steam ps online store鬥賣game?

Gme都郁，一人一股就咁勁

升緊

爆升股

無本入一股啦，大家加油

我唔係相信一定會上到sq到一萬幾千，純粹係覺得未到結局，但結局係點冇人知

Get ready retards! 🚀🚀🚀🚀🚀

只係想同一齊SH嘅手足講：
We're not alone

比人壓返落黎

c
cls

不過明顯係多左volatility

5000

全世界SH

牛牛發起2:30 一人一股gme

未買呢隻之前都唔信有咩狗莊壓盤，而家冇得唔信

跟咗 低位入先

好似話100都有option
所以空軍要死守100以下

大戶部署晒唔俾推上
卡緊個關口

AMC即刻比人打返落嚟

我都係上年3月先玩美服，今次認真學到野

第一次見壓得咁誇

大戶好廢棍落90啦

再棍就真係玩完

we're not just take the money, we make the history

跟

SNDL係壓盤教學黎
可以去睇下

星期五先結算 今日就壓得咁勁

好感動 仲未散場

ok

真比佢壓估心妹撚曬 之前

其實amc煩莊gme係咪都會爆

今日爆升到 有Momentum好難再壓

支持 雖然可能作用唔大 但係
星星之火 可以燎原

唔夠錢跟

0230 一人一股 跟

重倉咗 大家加油

搞咁多野係咪代表佢地始終都要找數 只係想盡量壓低個價 冇咁傷

蝕緊十幾萬既我都跟

凍左好多日 有無人接我回家

留返喺度嘅都係SH 友 感動

呢到個個都低溫症

因為太多ON9仔係到9UP所以少左上姐

上啊

其實我覺得今次老散真係好撚勁架喇，輸都唔怪大家好撚堅定

上

我同意，如果平哂倉，仲點會限買

跟
價已set

係其實似係未平
唔係唔會操盤操到咁

係 真all in嘅我都未走

幾多股？

164

all in咗幾多

究竟long side 大戶幾時入嚟carry

Gme同amc條線已經唔一樣

諗住拖到個熱潮完

但230唔知係香港定美時間

係岩岩amc比人夾起左一陣姐 其他時間都似

amc果邊好似都推緊一人一股

窮撚到咗可以total loss嘅上限 24@140
跟唔到但💎 🤚 SH, 雖然好想買齊25

美東定美西時間

40@$328 就快結冰
幾時上返黎

long side大戶用閒錢玩
short side all in咗

天台好凍

其實風ching你都穩定到我軍心

大家都重要

大户:末到溫泉

230 入一股湊熱鬧先～

應該10年後的你

低價入既呢2,3日插水蝕profit
高價入既paper hand 2xx嗰陣都震走哂

打咗成晚機入嚟報到
繼續SH緊

230am有野發生？

上返我都唔會放
會陪大家守到尾

利申：負擔到

牛牛既人好撚團結

兩日上到啦 如果真係仲有得玩

唔知香港定美國time

Dllmch

係得連登咁多淡友

2:30一人一股有無人去REDDIT POST?

去到呢一步大家都留喺度
證明大家都係Diamond hand
加油
場仗未完

無知一問230邊個發起

目標價夾到幾多？

reddit發起先
係hk time0330

2:30 有咩發生？ 訓左成日岩岩起身

原來仲有班人未醒

冬天喎

2:30一人買一股！集氣！！！

邊度講

dnlm eat shit lar

美國時間定香港時間㗎

救哂所有手足先

香港

好似係hkt

Reddit Amc 買完每人一股爆升
牛牛號召230 每人一股gme
有無人可以post 上reddit?

支牛

REDDIT 同步？

香港230am

屌！咩事咩事

跟機

支牛..

發生咩事點解230一人一股

2點半1人1股打真軍

姐係reddit定牛牛發起

支牛發起，有人post咗 上reddit

富途

link?

我均51 其實我都賺緊兩三萬美金

再夾夾佢

會唔會4千幾萬股買下買下係晒散戶手

支牛咁團結

hk時間？
得翻3分鐘點傳去reddit

230 加倉支持

買10股再溝溝佢先

個度好多香港人

Reddit 唔覺眼

就夠鐘，喺live discussion, 未搵到

睡了 訓醒再睇

屙夜尿 咁仲瞓唔瞓好 食唔食花生

加油啊

反正一股 加

同感

我都兩三萬鎂 輸緊

270@3
you are not alone

扮咩野吖你，睇就睇啦

話跟機嘅巴打係咪模擬倉

發現依個鐘數個po 真係正常好多 不過要訓啦聽日要返工 大家加油

有我陪住你 上得返去嘅

兩點半 一人十股 做t都抵 上呀
利申： 我係靚女

時間到
開始

230!

好凍

唔怕 我都豬緊2萬

晚安

想問問230有咩事 今日無跟post

夠鐘！

頂
Amc 9蚊雞入1股是咪玩野呀
係入入多d啦

冇人跟喎

無料到

一人買一股gme

真係睇一陣咋

去左amc 多d

升左1蚊

無料到 可唔可以夾好d

美國2:30定香港2:30

岩岩開倉
星期五

鬼化扮咩仁慈，對家又咪係操控股價

好心你班傻仔醒吓....

跟左

屌啲人走晒去AMC

錢又唔係你嘅
你會唔會周街叫人唔好亂洗錢

攬攬

原因係點解

唔係話捉鬼，但我覺得amc擺明分化

amc跳得好快

佢可以係本來已經有貨渣係手，只係等個價高少少就放，確保自己唔會蝕太多

買完就棍

山頂好凍

推唔成仲要比人一棍扑落黎

唔孖 唔借
做好risk management ，驚閪

社工黎

支牛啲留言笑咗出聲

真 不過人地要講句「i do it myself,...i love this stock」
漏左比人刪埋post 慘

跌多咗

懷疑有太多真買單係會trigger到佢啲棍

唔緊要3點黎多轉

原本妹妹下我都諗係咪要散場，見到呢棍就知場杖都未撚打完

支持左一股

支牛手足係咪㩒錯賣一股

係咪特登玩嘢

今晚望見好友吹水心情好好多

一有人買就棍

逢跌瞓覺

一升100就壓落去

係 上幾個星期講咗，同埋你搵返part 1-3 就見到呢單野起碼玩到2月完 ，再加ryan cohen會唔會進取成為ceo 講緊去到2022年

想壓100下平？

頭先已入5000股

（特屎拉）

等成晚都唔落一百
一買就落
唔係操控搵鬼信

230一好多人買即刻棍 相反amc升緊

入黎就係交朋友

見有人掃左5k

真 平時mon post搞到心理唔平衡

你條戇鳩仔邊有咁多錢啦 你有我去維園裸跑

棍返落嚟啦

其實而家升都冇咩意思
啲人都走晒

支牛話美圖時間喎，即香港0330

Fb幾時禁完

頭先就上到10蚊就比人打返落黎啦

都會棍啦
唔好咁多幻想

唉好攰

咁惡毒！？

好多大單611都幾張

唔等

其實香港人真係好撚搞笑

去到一萬大家出嚟食飯

咁上床啦

你請
轉緊錢

輸

人係山頂 初衷係賺筆大既
繼續SH 點跌都動搖唔到我

跌到咁都笑得出聲人生應該冇咩風浪頂唔住

無乜感覺

咁猴急

風巴大户 我小户

係咪玩嘢
一入50股就跌

有冇all in先

兩三萬鎂
岩岩u grad失業

入太多觸發左棍BOT

咁你都唔係預佢一入就彈返上五百㗎

mon咗兩個星期大家早抖 加油

有冇清同時hold緊amc
有咩打算？上翻成本即走定 走部分定 繼續？
12@300

冇預到
幫下山頂手足咋

掛單訓先

教我炒股
我炒開fx

我頂住

唔知點解見到佢徘徊100蚊幾開心
前幾日淨係見住gme 食棍狂跌 心臟都攰撚晒

去到嘅話 就淨係請你一個囉 唔好話畀人知

早抖Zzz

我gme amc都有 所以心臟好攰

u grad都咁多本
搵份pt做住先啦

升返未牙 做鴨接左兩轉客啦

超級大戶

雖然距離家鄉仲差百幾
但起碼唔洗跌

好叻👍🏻

啱啱讀完書已經有200k

即係依家係香港時間330會有事發生？有無巴打講下發生咩事今日無跟

希望到時個Report好好睇睇，-200幾%

我玩開spac

咁多日嚟講 第一日見返綠燈先

點解仲可以幾萬幾萬貨咁掉出黎壓價?

103了

尷尬到唔想講

？？咩事

你條野夠唔夠細入我個鼻 唔想正污糟我隻手指 幾日冇撩鼻屎

玩fx賺返黎

爆上緊冇人講？

喱個星期日日都食棍
今日頂左係$100個心竟然舒服左

次次一講就跌 咪撚講啦

大戶呀

終於唔使捱棍

有咩?

咪撚講不如咪撚開po

點解突然咁有力

佢掉完自己買返嘛

幾蚊爆乜鬼
150先睇都未遲

最冇研究就係佢

等埋0300先瞓

最後咪跌翻去100